想問下po裡面下面個粒星星有咩用

係咪bookmark黎？
Bookmark左既話可以係邊度睇番

冇野了

冇嘢了